[換]黃子華 12/7 $380*2換21/7之後任何日子

有兩張12/7 $380連位既黃子華飛
想換21/7或之後任何一日
有意請tg:

有冇人有興趣換？

賣唔賣